一日升一日跌，太易估了

聽日升

太易玩了 又汁錢

正如上年9定10月
次次食完飯都會大插
大戶送錢 太易估了

停北水又升，太易估了

DJI跌好多喎

準備急插撚狗

撚你老味

呢幾日pattern 盡在我腦入面

美股-300了

不嬲睇3點後

美股太假了

熊市啦仲邊有得升

又跌啦今日

Happy friday 今日升市

黑色星期五

太易玩了